著名模擬遊戲《瘟疫公司》 突然從中國 App Store 下架

可以整張中國人既
遊戲下架 也能玩瘟疫公司

唔使遊戲啦 真人都有

瘟疫公司入面個地圖係冇台灣島

有蒙古仲想點

支那人要翻牆

真人版壓力測試緊

佛心遊戲 12年發行
19年還在發免費dlc

清末版圖